點解啲私樓咁鐘意用呢隻色?

點解啲私樓咁鐘意用呢隻色?

𠵱隻瓷磚最平嘛，我 daddy 咪可以賺盡啲賣俾班港豬囉

幢幢都係咁嘅色勁悶

比你分邊啲係私樓

有道理

同環保露台一樣, 為左賺到盡, 卡其色同灰, 建築及維護成本最低

咁迎海黑加橙色都幾型

九幾年同八萬五年代典型顏色 近少少信和好撚多偽豪宅既指定用色
近十年多咗用黑白灰同藍 呢個過氣啦